是日

中午
出前一丁 加隻白桃

今日好熱 生食左條白粟米當下午茶

由雪櫃攞出來 凍冰冰 極清香甜 正

royal?????????

隻桃咩級數先

唔貴

皇家飯級

白桃好正

我相中只係特秀。不過日本的，實好好食，清甜，實係一種享受。

我唔理佢來頭 甜就OK

白粟米同普通粟米有咩分別?

生食下，好大分別

白粟米係邊買

都係facebook 有D pages，不過好似巳過左時間，你可以試搵下

朱扒飯😅